LIHKG Destiny 2 PC Version 玩家調查

想請問聲有冇巴打已經訂左 PC Version

其實我想玩PC版, 但D隊友講明只玩PS4
想睇下係依到搵唔搵到戰友

我會試左個明天個PC Beta再講

仲未買，等緊聽日嘅open beta

聽日個beta唔洗錢?

唔洗，如果你pre-order咗嘅話，今日就可以早一日玩

好 聽日試玩

訂左Ps4版

如果我係買display card送既 又有冇得參加beta?

個open beta係乜人都玩得

上集玩咗Hunter, 今集想試下titan

有冇話幾點可以玩?

pc版

暫時未成功開到game

會試左pc版先

fps手制撚唔掂

仲諗緊買唔買好

玩左陣 幾正

10A.M. PST

訂左等搵人玩

fps pc>ps4
利申: console 只玩獨佔

Ps4得30fps 玩黎做咩

有興趣玩

已訂pc版

分享下

等聽日等得好辛苦

好想pre-order即刻玩個beta

beta 睇下點先

岩岩起身睇 公測仲未開始

忍唔到手岩岩買左

其實畫面同控制對我個人黎講冇太大所謂,但60fps真係令到我唔多想玩返主機版

D音樂都係咁正

預購特典支槍同另外嗰舊嘢係訂任何一個edition都有？

成8舊水。。 諗緊衝唔衝

已射thx

好似預購嘅話就乜版都有支槍，發售之後先係得deluxe edition有嗰支嘢跟，但係我又唔確定所以上嚟問下

3440x1440 正到

點解要PC版要十月尾先出.......

ps4 pro 都係得30fps ？

屌 找不到網絡連線
換電話連就變左dl唔到更新

YES

點解我仲未有得DL
利申無PRE ORDER

岩岩玩左陣PC版 正過PS 100倍

巴打 邊張顯卡

我驚緊我GTX 960 會玩唔到...

夠做啦

Open beta開始左？

我想60FPS+
中效得唔得呢

推爆都好順好正

巴打你1080TI... 好難唔順

一分錢一分貨

買左幾錢?

PC 幾時出?

1個月前賣左張1070

唔好提錢啦

兩張咪萬幾蚊

Pc 10月尾

兩張

唔好咁

預購左仲未玩到真係好火滾

WHY?

一入game就話找不到網際網絡
用4g插pc上就話dl唔到更新檔
笨豬我屌你屎忽呀

幾時先OPEN BETA

唔講fps，剩係loading time 就已經唔使諗ps4

利申，部ps4係白色destiny bundle 主機

今晚1 點

我見d鬼佬已經玩緊

是咪啲預購呀 預購尋晚玩得

21:9 既玩家

岩岩用4g又連到玩左陣

無pre-order可唔可以download定

槍GAME梗係144FPS打 30FPS?不了

仲有5分鐘
有冇人一樣等緊OPEN BETA

HERE

仲係冇

有啦 重開就見到

冇😒

DL ING

岩岩有了 DL緊
但係地區無亞洲既
10月正式版會唔會有亞洲SERVER
DELAY唔想玩

我覺得好難講....

正撚到仆街
估唔到GTX 960 已經可以咁撚順滑. 畫面仲要好靚(人人要求唔同,我已覺得好撚靚)
唔撚洗講野 , 淨係滑鼠+ 高FPS
即刻比錢買豪華版

正撚到仆街
PS4版狗都不屌

我諗應該係爆FPS . 順到癲左

隻game 唔開ultra都好靚
load場背景個地球已經好撚正。。。

聽日要返工 , 等咁耐 , 但係我玩左一分鐘就熄GAME
因為無野需要再試, 必買
即刻貨金特典版

好采無訂PS4版

其實點睇完場拎到咩獎勵

完場果陣留意下個MON右邊, 會顯示你拎左D乜ITEM

或者F1睇你有邊D裝係閃下閃下咁

係咪因為BETA所以全世界20LV 應該會DEL資料變返哂1LV 而D裝應該唔會全部都紫掛???

正式果陣緊係del晒
利申 訂豪華版

當然啦，幾日beta點會叫我地由1lv慢慢升上去

抵比錢

PS4版無巴打？成個連登無人提過
PC咁遲等唔切

值得等, 真係唔差果一頭半個月

係好難捱, 特別係九月, 乜新GAME都無

有PC版, 真係好難會玩PS4版

Pc版原來咁多人玩 以為ps4先會多

FPS 都係MOUSE好

有玩開Destiny
D角色好L多技, 又要一路飛一路跳一路射
用PS手制仲順手

Ps4 30fps 頭都暈

$800 數位豪華版

諗諗玩我買300 好抵

抵比 支持下

有新嘅social space開放，不過係限時

返緊工

點解唔係星期五,六,日公測

暑假最後一擊呀嘛

960 +1 好撚順 真係估佢唔到

970 表示無壓力，打算換1070

3千幾

Ps4同PC都試左 PC好玩好多 本身都玩開PC fps game 手感個人認為PC爽
我個垃圾750ti都玩到
想問普通版係唔係直接補差價就可以上DLC捆綁？唔知自己會唔會玩到出DLC
之前暴雪game都有得補差價就搞掂

買完普通版可以補錢上豪華， 12xx 台幣

我諗緊1070/1080ti
但比班挖金佬炒到咁貴

thx

Battletag XXIII#4349 一齊玩

以前670 都around 3.3k 啦

我安裝完佢話我因為WINDOWS冇update所以開唔到game

想問下普通技係咪得固定果3種?

呢隻game係咪遲下會出啲dlc要買
唔買得唔得,會唔會影響game內容,姐係如果出dlc係職業,唔買最多冇新職玩咁我ok
但如果一定買新dlc先玩到落去就

睇佢咪又係劇情DLC

見到有season pass都仲要問埋啲咁戇鳩既問題

玩法好似division

第1代既dlc會有新裝/新關/新strike/新raid(未必個個dlc有)

基本上你想玩落去就有需要買

點睇都係division似佢

今集會有兩個expansion, 第一個會係今年冬天出, 第二個會係下年春天出

望gameplay 好正 但連一都未玩過既新手

用mouse 玩好正
同用手掣實力差距太大

希望正式果陣搞返好d問題

有咩問題

無話邊個似邊個 純粹兩隻都係Shooting MMORPG

如果你指係code canary連唔到線的話，由modem LAn線轉去router lan線就得

唐樓8m得個爛鬼modem
利申電腦白痴 淨係識玩

個beta今日完了

我之前一樣8m 唔分wifi係夠做的 ping同download速度非直接掛勾